Y大陸D串燒咁好吃?

1蚊一串 買左16串吃...

Where啊 東門？

咩來貨先做到？

巴希雅無得比..

是

食唔死人,又惹味,抵到爆炸...

落咗罌粟粉

唔係10蚊3串？邊到一蚊一串

識支那話既自己睇

老鼠肉黎架

咪係，大佬畀串肉你收1蚊？

1蚊有1串肉？ 你忽撚咗呀？

老鼠肉唔是肉 ？

原來係揀

工業用嘢係好味嘅。
唔係D人做乜咁鐘意索天拿水，雙氧水?

Poppy都好天然，煲一煲就可以打針

老鼠肉

落多d孜然粉比舊屎你都話好食架啦